[歷史教訓]要一隊軍隊幫助人民 只有兩個方法

一係上級支持人民
一係呢隊軍隊不停打輸/知道自己會打輸

所以人民嘅意志必須要表現出
1. 廣泛民意反對軍隊 並有決心長期對抗
2. 以頻繁嘅遊擊及定期嘅遊行令軍隊疲勞
3. 減少軍隊勝利 每一次軍隊成功鎮壓人民 都係軍隊嘅強心針

人民同軍隊正面暴力對抗 吃虧嘅係人民
軍隊嘅惡夢 就係數量多同流動性

俄羅斯帝國嘅革命之所以成功 就係對外戰爭接連失利 逃兵紛紛加入人民嘅陣營

Summary: 麻包袋

1

2